[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2 [93] 唔重睇0080點對得住巴尼

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
GBO2 機體表

新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One_For_All, 高熱火焰, 闇之大精靈,絕影OuO

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

張圖

超級西面人屌你老母
特登搶1001都唔開post

垃圾驚留名

儲幣啦

lm

出zz變肉便器
比人射好射滿射到成面都係
降番去600啦屌你老母

Lm

比紙老虎地位更低既正版機

真係唔諗住比返背炮佢

冇啦，你睇死騎支背炮幾勁，咁勁既野點會俾zz

仲有盾炮 招招實用招招勁

新自護集大成，zz返去同exs飲茶算啦........
啊但係exs變飛機走左，zz追唔到.....

死騎啲武器勁得太過份，部機基本數值都中上。
營運真係用腳做平衡

用ZZ係有高尚既情操，犧牲自我集火於一身

咁人哋真係用晒自護勁機啲裝備有乜辦法

準備下禮拜又出一部直接打面

再打面咁乙乙點算

吳生黎

唔駛屌？ 掛住食大餐

部大魔版ez8 buff完痛到

肥仔身形又無戰甲
開闊嘅場就難用少少

但係真係好爽，頭先吉部應該無插耐格嘅斧頭大魔7K 1下 仲要個位咁啱比我有時間再吉多下

飛彈發射器
射擊主武裝 ・冷卻時間由「7.4」縮短為「6.0」
・重新填彈由「15.0」縮短為「12.0」
調整目的
・本武裝使用比率較少，因此為了能夠提昇被選擇的機會，進行調整。
・本武裝由於[使用後冷卻時間]及[重新填彈時間]較久，操作性不佳，
導致與其他主武裝相比難以獲得[給予傷害]，並被選擇的機會較少的狀態。

・為改善上述狀態，縮短[使用後冷卻時間]與[重新填彈時間]，較容易獲得[給予傷害]。

※裝備本武裝時的出擊資料極少，仍無法做為參考，因此這次沒有公開。
※可裝備的MS：吉姆狙擊型、高達Ｅｚ８[ＷＲ裝備]、陸戰型高達[ＷＲ裝備]

200狙吉可以用下

邊度可以睇有乜機buff/nerf左？

哇你唔好玩啦，最垃圾武裝之一
傻仔外國佬都唔撚用

玩味好強
佢而家BUFF到同筒差唔多
但爆風大好多
反正200無乜機好玩
GM SNIPER又本身伏
伏加伏玩下都好

我記得前一代GBO呢樣武器唔係有追尾嫁咩

有冇人記得上次流出既圖有邊幾部？

依家先知原來step 1有半價

呢張？

係，thx

剩返得FA百式改有興趣

今年1月頭出百式，會唔會黎緊1月頭出e部

最好唔好囉
抽死騎抽到0 coin

唔係1月頭就應該新年

呢隻好似唔過農曆年，得1月過個新年有特別event

任課架喎

窮啊

岩岩用完
200用ok
其他cost用比隊友屌撚硬

有冇人一玩650場就會lag

換機啦

我部初版會彈碟ps4要加個外置散熱風扇比佢先玩到未出exs 嘅650場。
而家已經玩唔到了，等ps5大貨

死騎出左之後明顯lag左

我Pro機 冇lag

我用pro
feel到開大片個時都lag

同感
宜家多左好多浮炮 可能有影響
亦可能人地有lag反而偷到雞

家下650場每放一次飛彈同浮游炮都係攻擊緊人地部ps4

連輸9場rank

聽落好似幾爽
嗱嗱聲玩幾場650打爆人地啲機

Ex-s跌落C

唔好打啦

已經場場出白卡有幾次3-4top都要輸
醒唔起琴日星期日

依個假期都唔打rank

用ZZ好過

其實RANK既高低有咩用? 有獎勵? 最近呢個月玩番

用黎打嘴炮

高機勇 西米露 都b
g7 勇j 都有c
mlrs都係c

而家fazz不知幾勁

好快會習慣

型，疊馬，英雄主義

ssd?

唔想習慣

用Pro打廢墟650開片，都係會lag機
又迫又細又多炮又浮游，亂到九彩

鬧交既時候攞黎串人

原來exam同hades開嗰陣有人聲

我D+咋點串

射死騎一下4k 不知幾爽

點解d縮圖有d陌生 唔似game入面果款

跟住佢爆氣還拖輕鬆還返4000比你有多

有冇link, 但rank 就咁分陸上戰我覺得map都有影響，西米露打雪地我唔信佢有B

佢B嗰part除左蛤蟆最近buff左有人玩吓之外，其他仲稀有過佢C嗰堆

FAZZ點會落C
丙一、哈瑪 A, FAZZ B就差唔多

睇場地
尋日用丙一打內戰一俾人定住就差唔多溶
FAZZ都話可以靠霸體反擊

我以前PRO換咗SSD10部白卡牛油炮飛黎飛去都LAG

窮撚終於單抽中新機

點解高機動菇菇係B?

Link係度

點解mk2係C

讓cost + 技能組唔夠突出

600mk2素同550分別太少 5%都冇
仲要打650

想問下部 達拉森係咪有bug定點
明明有格鬥連擊lv1 但啲格都係得1下。

留名

你攞劍就會有兩下

唔知點解整呢個表條友要擺埋部mk2落去

不過佢有寫評分標準嘅
S = 環境機體
A = 半環境機，要睇場地
B = 現今環境一般，需要有隊友Cover
C = 就算有隊友Cover都表現麻麻

輕輕睇過哂一次佢個表
其實跟佢 S 同 A 啲機體評價都幾啱嘅
B同C就要睇下有無愛 / 駕駛員補正 去頂硬上

佢擺得mk2係到讓cost 又唔擺埋達拉森

牙刷夠晒班打650啦

打開頂線一定首選係佢，賣血斬down 幾件幫自己隊創造局部多打小優勢

咁exs一定唔會係c一定至少b
火力同連技 冇得同其他c比 直迫杜狗

咁係有落差
所以叫大家著眼睇 S同A算
B or C呢啲本身都只係睇有無愛

打到a都唔撚識突機打緊支機死埋一邊
學人開刀打支機仲要打down我
你打三刀都唔夠我一刀咁大力
又唔撚識護住自己隻支機
屌你番去c重新學過啦

死騎必削
我話嘅

呢啲真係好憫，最簡單企埋一邊跪底開頭炮等執都好過佢下格斬埋自己格機

識玩就攔其他汎機唔好比佢救到支機啦

支機唔識打泛機
格機就走去泛機
咁撚樣都a

ranking通脹啊，正常玩家都上哂A+爬緊S-
你要預左A係唔識打ga啦

Ex-s試過對家有成隊幫佢頂線我用白卡比佢射到hi

唯有繼續打上去
真心唔好話A-,A同A+都好多伏

BANDAI D GAME真心ON9
想買TOB,本身隻GAME 60蚊
衫褲鞋襪ITEMS DLC 300蚊
人地個個都出GOTY 成個PACK咁買
佢就DLC貴過GAME

有時用黑卡見到exs 一部咁... 冇理由唔食

咪撚買dlc

Exs 射人都痛既，但係而家成街死騎打到啲紅機透唔到氣咁滯，所以真係要縮射我都正正經開返隻支機算數，再姐exs 一俾人沖臉既反抗能力同支機都差唔遠

一見到exs出現喺視野即刻想上佢

唔齊dlc既game就好似少左一邊波既女人
你要唔要

射到佢不要不要

有無人試過用game入面個督灰選項？我成日洗「都是托大家的福」，好想知幾時俾人bam

以前game廠將隻game折件出會俾人屌，依家玩家就笑住咁食dlc

雖然唔覺有用
但全部檢舉見

前幾日有場殺9死1十二萬傷都輸
屌兩句都唔得咩
屌得岩啲人應該唔會篤鳩你

你係講條嚫妹果句｢特殊效果發動｣？

如果唔計d咩自我感覺良好/講野大聲d (其實都真係睇人)

其實只剩下多d exp/dp同埋排房速度

會講exam system啟動同 hades

對隻game理解同經驗愈多，你個rank 會自然打到上去，始終對戰遊戲都係同返同水平對手玩贏同輸都會開心啲。

當然都有啲人鍾意開個小號留係低rank區炸魚

軍團戰都有關 整體係S-會高一百分

隻支機得番少少血我根本食滑
係都要係後面衝過黎下格，擺明搶頭
好心啦個班雜魚泛機連追打突機同護支機都做唔到
隻支機比人打到死死下又唔理係到搶頭
突機好多無急回
一比人打停捉到就一波比人打爆/打斷腳又下一部

死亡d持續火力打到機都郁唔到

已經放棄左 以前常在A+頂 宜家一直在中間上上落落
唔知係咪d機太新 d人未用得慣場場都分別都幾大

你地會點用combo? 支肩炮發覺打人唔痛
盾炮又成日oh
都係杜狼用得爽d

盾炮打停一邊用線炮一邊用背炮尻射

s-打a 抄人地2倍分
s-打s- 大家打出黎差唔多分
結果軍團戰其實就係鬥快鬥好彩配到隊魚 有得屠
之前打贏GcH 大家成隊都S- 結果結算唔夠高分 個總分就冇加過

結論 冇影響 除非結算戰績個分好易top 唔係根本鬥屠

最狗做法咪成隊S-配隻A-隊友排隊

最狗應該係一隊S-跌到A配隻S-跌到C
扮新手

玩到咁大

Ex-s打沙漠場同空曠嘅宇宙場玩拉打都唔係好差 有一戰之力 而且變戰機支儲炮打人又痛 識用都可以打出唔錯嘅戰績

A以上嘅戰鬥基本上就係睇邊邊少d地雷，肯全隊一齊行就已經贏咗一半

突然有個諗法，如果GBO2出小隊食雞玩法
會唔會好正

有得渣重高1抽3就正，重高爆就輸，贏就要殺對家6次

點食雞
喺地下執ms?

唔會，最憎BR玩法

無野執， 可能有10隊4人小隊，一開始定好用咩MS，係個大地圖入面互片

搞單挑mode好過

依家12部死騎都夠你lag到一格格
40部死騎 啲ps4會唔會直接彈驚/黑mon

迫人買PS5

死騎應該好快 nerf
部機又射得又格得
又厚血,行得又快過人
黑卡慘變成戰把

用白卡同死騎拉射先55波
比佢入到格可以放但手制

GBO不嬲都係以高達版BF做概念架啦
GBO2砍哂人仔D功能

30部100渣打1lv v小隊
轟烈

即係電腦收左皮個隻gundam online 咁

你抽唔到咩？

死騎點樣連? 同埋PARTS帶咩好

唔好再提...
今次好難中

裝晒格/射補就得啦
咁多武器打停點玩都得啦

我裝耐格耐光4，之後全血
炳埋一二邊射就算，唔連

白卡都唔夠佢射，要等浮游炮返屋企先轉到武
死騎主武盾炮放線炮輪住嚟痴孖筋

我今日先攞到白金章 係咪聽日先會攞到部試作4號機。

佢支殘彈式主武先過份，儲爆射一槍之後連射再換肩炮走住屌，埋身先手兩樣線炮再盾炮再出格

個部係試作1FB 來

成個幾星期都睇錯不過冇所謂我兩部都冇 聽日攞到就ok

埋到身都冇曬血咁滯

係
恭喜把握到最後上車機會
今個月白金到下個月就會輕鬆啲

係 01fb

今個月有免費40抽就易哋

期待1月應該有其他優惠

一用exs就想掟手制

紅機死清光，開返隻fazz上去正面壓佢就啱晒

死騎打Fazz同c1埋唔到身好難打

想問吓395卷換MKII lv1抵唔抵

抵，通常一個月先有一隻值得換，儲埋太多都係無用。所以，除非你就用完，又另有愛機等緊，係貴哋不過500cost仲好好用

同你個username⼀樣算係時代眼淚
睇你熟唔熟用槍格/ 筒格
我玩開射擊機，覺得手感唔夠好
不過照換哂Lv1,2

mk2 淨用 頭豆

而家既戰況黎講好脆

個個都推防光
大大力格入去

Ok la, 反正500c仲有人用緊78-4之類既東東

咁650d激光周圍亂飛唔推光就真係好快收皮

唔知今日出咩機呢?
利申冇coins

在那激光中穿梭

人棄我取

百式改?

Lv1 500 cost mk2 都仲出到場嘅，冇事換得過

出f91

呢個系列會唔會出到SEED年代既機

Gbo next...

影分身

其實會唔會出new gundam

即係呢度唔會? 唔知會出到咩年代既機

睇下捱到幾耐啦
PC隻gundam online都係近哩兩年先出seed

今日係除夕 唔知新機有冇驚喜呢

真係大舊佬

The o

The O

■モビルスーツの特徴
・コスト６５０の汎用機
・パプテマス・シロッコが自身の専用機として、ジュピトリス内で開発したＰＭＸシリーズ４番目の重ＭＳ
・重ＭＳの汎用機ながらも卓越した運動性能を備え、中距離での射撃戦で戦端を開き、高火力の格闘戦を展開できれば、
優れた戦果が期待できる
・両腕と隠し腕を用いた４本のビーム・ソードによる格闘攻撃、「ビーム・ソード×４」を装備
・宇宙において高速移動開始時のスラスター消費量を軽減し、動作終了時の動作をキャンセルするスキル「反動姿勢制御
システム」を搭載
・機体ＨＰが規定値以下になることで自動で発動し、サイコミュ兵装によるロックオンされるまでの時間を延長させ、自
機の攻撃力が上昇するスキル 能力ＵＰ「バイオセンサーＰ」を搭載

咁大架目標比人射撚死都似成部。zz咁

超格機

你有特殊能力但係白卡冇

等埋今晚12點睇下會唔會出百式改先

佢電到加英由變左白痴仔

免費10抽中雙面蟹

哇屌, 冇幣啦

the -o

又有福袋有冇人會抽晒 好似好低屌

應該冇吧 上年都有預告

四刀個範圍好細但長
做起手好似好d

黑卡

必抽 一定有機喎
但抽完死騎冇幣了

免費10抽 歐洲左

得新機無...好伏

me2頂盡得一抽 儲到6號

死騎屌打堆新機了

福袋6部機淨係有哈瑪，應該幾啱我抽

強判汎用, 好似好耐無見過

有幾多海豹會31號抽機

太屈啦
部機唔洗上前都射撚人
the-o唔多睇好

福袋4 step會清晒D幣
抽唔抽好 定就咁抽TheO pool

同埋福袋我得TheO同Z冇 係咪唔洗抽

抽the o爆死了

老實講係
想追新機唔好抽呢部機

The o係彈夾定？

點解?

the-o
得把槍仔
要埋身格人先有輸出

福袋無pick up

根據咁多年經驗除非你冇福袋入面任何一部機，唔係都唔好抽。

伏多

有幾多機可以近身仲要咁大部 又唔係有霸體

Cap圖

睇設定似係原本想做格機
但咁撚大部未行埋去就已經比死騎射死

the o個格未強到可以係現今650生存
四刀下格打中晒先打5000
齊晒主刀+四刀+主刀先一萬唔夠
過防打得八千
650黎講打得一半

多數會重覆
上年伏左重覆力奇

咁少武裝既 佢淨係可以叉槍打停人?

而家個環境，咁大部冇杜賓狼啲防技，就算比夠3萬血都只係比人刷傷害用。

卡碧，杜賓，死騎會比你埋到身咩

有冇人表演抽福袋

得3粒彈....

未埋到身都打到殘

係咪好易格到隊友？

比隊友格就差唔多

正常
因為個判定唔算特別大
算係正前方食晒

冇得差

今星期又可以用c1開餐

等食the o

慘到

新戰杷

半年前已經估到唔勁 仲要咁遲出
成身比你睇哂都數到有幾多野啦
我期待密沙娜 可惜漏出圖都冇影

2021年版百式

密沙娜好野來
以vs好鐘意用

福袋又貴又伏咁, 淨係想要白卡

如果4劍大力啲，後格係夜E雙刀咁爆旋陀螺轉出去可能救得返

白卡nerf左唔值啦

營運:遲d加返把專用劍比你地抽

無霸體真係問題黎
又係氣墊格
玩完

3000攻4cd 槍 好大分別啦

你傻架
Nerf左都仲係一線機

nerf 左之後好少用....

唔似650c 機

死騎有新肉靶

一睇就叫勁啦，只要同原650神機比就知道

3K即停槍vs 差左先停到既3k槍
強判雙格武 vs 龜速中判刀
80氣vs 50氣
235速 vs 220速
81轉身 vs 60轉身
80總防且可以堆高vs 72總防但堆唔高

大勝，無敵（？？？）

岩岩打左鋪650 the o真係好撚好射 射到佢走佬

呢部機插到100氣用四刀係咁開格都可以一用

刷唔刷到最高傷

加番霸體
或者加5000血同三防加5
二揀一

刷唔到啦 咁多死騎搶食

咁多遠格插到幾多血？

我用佢D+升到C-呀

其實仲會唔會出返d 400-500 Cost既機

THE O 睇人玩好似冇講到咁差, 比EXS好至少

你廢咪少用囉

白卡都唔值一線機喎

成班老手留哂聽日先抽

點解等聽日先抽? 利申新手

聽日1月1，月任更新
老手抽嘢易多重覆機，啲回收券用黎解月任

免費抽 lv4京寶

哦 咁我唔洗等

抽到咩好野

Z都未必夠佢打

未收工

Rating場好危險成班show機怪用The O

斬殺晒

新手留名

射左十抽落海

又十連刀劍回收卷？

得部lv3 京寶梵

笨大又呃錢

新年唔開心了

笨大game係咁 我都係今日先有d我無架機

正常嘅

一入 2021 哋人痴咗？

西米路全場出人仔企係度

彈幕魔滿血落地call支援

第一單已舉報，不過永遠唔知結果

我用白卡一開波下格低3件
新年快樂！

好爽wor依隻野

好辛苦終於抽到 好彩幾霸氣又易用
加埋the o個戰場更加亂

無損控，出格又無霸體
有啲弱

槍痛 飛得快 入到格就痛到仆街

埋到死騎身佢就大鑊

THE-O 幾好用
簡單直接, 係肥囉

有冇人可以帶我解左右兩關既三分鐘挑戰

如果出格加埋霸體就太勁了
The o 出一兩架當牙刷魔頂都幾好

單人打應該唔難 易過多人

除開攻擊力計 牙刷惡好多

10抽中左

免費10抽第一部比垃圾我

有愛咪抽肥O
我就留coin抽FA百式改

Step 2好唔吸引

留coin抽陸吉頭陸高 渣古頭Zeta

30coin打一星期都有返啦

單人容易啲，我就左用ex-s 或c1 都過到，右就用卡碧尼，再試試啦

單拖啦
最左邊一係用c1一係用fazz, 唔好用exs垃圾黎
右邊要睇你有咩機

30coin唔抽下禮拜又多30 coin啦

三部都抽唔到就揀丙一著數
武裝少玩原生short cut都ok

過左了 exs唔儲槍易過d

打完落左個金箱出左部z c1

金箱都未見過

咁難出？？

......金箱3個幣，攞3個幣抽渣古斧..

呢個都跌過3金幣

The o真係好易比人射死，冇論對面同自己人啲槍都係射哂落我到

防光50 都好快變光

佢真實好多射擊環境未搵到入格機會佢都要交一隻出去先，到中段混戰佢先show到格鬥技術

除非一堆人衝唔係theo真係等gg

琴晚打左一場4部一齊衝埋黎我都驚

其實theo 真係好快 係目標大d

申講左軍團 副團 li:下格新人類團
下午先入得

係咪要等你地邀？

你申請，邀唔到的

好 咁我cd完入

越嚟越少人玩係抵死㗎⋯⋯

個pool太混沌

好撚心快手落回收直接移出pool

first time?

最伏係好多新出level 廢產擺落3星rank

移曬啲武器走啦 次次做武器之王

過百抽有一半都係武器大全架啦
無咩感覺

同一件武直接中三次真係第一次見

想要既武器又唔出
G6 lv2槍 C1 plus lv2 槍呢？？

HK1, ASSEMBLE！

各位團員，今晚20:00-22:00(HKT) 將會有軍團戰， 歡迎到時踴躍出席。
規則：基礎戰
地圖：墜落遺址
Cost：650
參加人數：6 vs 6

麻煩請樓主pin起

申請左

新年新氣象

全部武器變做回收券咪算

打rank真係好on9 用紅機一直掛機 之後見反cap就衝出嚟執頭

星期六日假期多伏是常識吧

支持pm屌柒佢 再通報

第一次交戰發覺隊友牙刷魔囉電熱劍

心感不妙

直到我見到對面有部狙吉

打和啦SUPER

牙刷魔點解唔可以劍同牙刷一齊帶出去

申請左li軍團 有冇大佬幫手確認

依家開機等陣

批ed

Happy weekend
今日誓不打rank,開心自訂房算

Tks

抽到死騎，但發現哈瑪哈瑪仲好用

星期六特別多弱智仔

星期日都多

見到垃圾r2 渣心諗仆街， 點知對面有白狗狙

白狗狙勁wo
打到人地郁唔到

福袋出卡碧尼，真係好勁

本港姐愛機嚟
上星期比假日機師連扣100分，靠佢追返

出Z既話真係會喊 唔敢課福袋

暫別gbo2一段時間
祝大家一路順風抽封面靚機

我就係出Z苦主

慘

慘到嘔
月任白金已經有Z

呢啲fuck袋真係年年伏人一獲甘

其實我主要都係想抽 龍飛／哈馬，算啦，都知咁玩法 the O 得三分一機會

sorry我想問仲有冇狙擊機⋯⋯好用
我用開格魯古古J,渣古1狙擊型同ex-s gundam

雷射大炮2
肩炮起手

高渣改

C1

講遠程開鏡當然係西米露

Fazz(一場可以狙到一至兩次）

西米露？

呢部

成日見人玩變形機撞落人地度 可以撞down人？

Boost 撞可以撞停人，z咁一撞都有2200傷
當然你都大機會比人用三角撞返停

仲以為得3格網速先會食劍氣，原來theo天生識出劍氣

我本身用落都覺得佢次元桶，原來真係

死騎世界第一

仲係c...尋日都市場先俾fazz打到hihi

個表都係FOR參考
好多C機都好勁

葛士尼插滿抗光束，都有得打下

港姐起600C賣隊友狂射 其實輸出唔差

但上到650咁打唔work啦

不過死騎真心惡，射人仲屈過白卡，然係白卡判定大易俾人射停，佢瘦又有盾仲要有戰甲

杜賓狼我覺得都係s
可能我愛機有感情

本港姐抽唔到600葛士尼
650唔敢用嚟雷隊友
葛士尼拔刀快過Z其實幾好用

白卡都nerf呢隻死騎唔係唔使nerf下話

聽日出隻支援機FA百式改咪得囉

白卡過幾耐nerf死騎咪過幾耐nerf
姐係有排廚

出隻獵犬比我就滿足晒

琴晚打場排名對面前排3隻the o係咁衝
2隻死騎中排射
加隻FAZZ後排射打到我郁都郁唔到

最後靠烈士炸基地先贏

白卡NERF都唔會係B啦
THE-O咁難用

比起見到死騎，而家見到對面係白卡已經好欣慰

個漏出list冇B Doc喎

有冇人有百式可以cap下佢個金色係點調出黎

我要求唔高，係咁易送個自選3星當無數啦

維護一日？

維護一日
第一次喎

應該免費10抽3次啦

0 既三十次都係0

半澤

唔派金唔派抽都送幾個parts 來
我仲未有射擊lv5

其實LV5攻擊補正咩機用得到

耐光都插走左12中距

我會比支機或者唔上前賣隊友汎用插
例如港姐

白卡咪用到

我成日諗住啲parts下次更新會落dp，到依家淨係換咗耐格lv5

送30抽...
姐係中30件武器？

咩hotfix要搞成24個鐘
如果有非洲人玩家打算琴日放工7pm後先抽福袋，咁就慘了....

係咪執粒啦
賺夠開過隻新驚

台仔話係修正ex-s 感應炮既bug之後出現更多bug,之後強制彈晒人出去再緊急維修

又要開吉改+豆槍....

更新程式後玩左好耐都冇出過事 直到維修

係結算同開場比平時耐少少

關唔關PS5補正事

我諗應該會開多一日.......掛

渣gundam
開掛開一日

■2021/01/07 13:30
2021年1月6日(水)にご報告しました「ゲームプレイの一時制限」につきまして、現在もメンテナンスを継続しております。
つきましては、本日14時に予定しておりましたアプリケーションデータの更新も併せて延期させていただきます。
お客様には大変ご迷惑をお掛けしますことを、深くお詫び申し上げます。
メンテナンスが終わり次第、アプリケーションデータの更新を行わせていただくと共に、
「正常にセーブができない現象」によって意図せずペナルティを受けたお客様のペナルティ値を回復する等の補填を検討しております。
メンテナンスが終了した際には、公式インフォメーション及び公式ツイッターにて告知させていただきます。
お客様にはご迷惑をお掛けしますが、ご理解、ご協力いただきますようお願い申し上げます。

Google Translate:
■2021/01/07 13:30
我們仍將繼續維持 2021年1月6日（星期三）報告的“臨時遊戲限制”。
因此，我們將推遲今天定於14:00進行的應用程序數據的更新。
對於給客戶帶來的任何不便，我們深表歉意。
維護一旦完成，我們將更新應用程序數據，
我們正在考慮進行賠償，例如追回因“無法正常保存的現象”而無意受到懲罰的客戶的罰款值。
維護完成後，我們將在官方信息和官方Twitter上通知您。
給您帶來的不便，我們深表歉意。感謝您的理解與合作。

黎! 開盤會賠d咩?

0幣

我以為佢整連線問題
尋日有幾次一開波成間房無咗

今日好似開始預訂MG Gundam MK V, 莫非...

不過整返隻game 先啦屌你笨大

10000dp

都有機會到模型差唔多出，隻game先出

出扭蛋 唔係隻game應該好少人知啲部野

隻驚係唔係執左

今晚7點都無得玩就執得

岩岩申請左入hea團，有冇ching幫手睇睇
btw未退宜家個團(日本仔無啦啦拉我入去，同佢地溝通唔到)

你入到game?

呢部我叫佢小露寶

未入到的
我係咪要Quit左先再叫你地

填完表開game申請入團之後上黎講聲等人批

但我冇入團

好

關於2021年1月6日(週三)所發布的「遊戲的暫時限制公告」由於維修尚未完成的緣故，
將會推遲原定1/7 14:00 <JST>進行的應用程式資料更新。
對於給客戶帶來的任何不便，我們深表歉意。
待維修結束後，會同步進行應用程式資料更新
並且也正考慮，對於因「無法正常存檔」而受到懲罰的玩家進行補償。
維修完成後，我們將在官方網站和官方Twitter上通知。
給您帶來的不便，我們深表歉意。感謝您的理解與合作。

其他玩家0幣

Hea團真係hea 啲人都唔多喺post上水喎
你係純入團打團任定會參加啲活動同溝通先？

想問係邊隻扭蛋，好似唔係見開200yen嗰隻款黎

完全feel到哂啲歉意啦
大家唔好再鬧笨大了

新嘅未出 樣板黎

hea 現在滿人。我要驗下有無人長期無貢獻先可以開新位。

1月6日(水)19:30より行っております緊急メンテナンスにつきまして、1月7日(木)19:00に終了を予定しておりましたが、
1月8日(金)19:00まで延長致します。
メンテナンス状況によってメンテナンスの早めの解除、または延長の場合がございますので、ご了承ください。
なお、本件に関連してペナルティを受けられたお客様には、メンテナンス解除後にペナルティ値を回復する処置を取らせていただく予定です。
また、木曜14時に更新を予定しておりました「新機体」および「バトオペの日」につきましてもメンテナンス解除後での実施を予定しております。
お客様にはご迷惑をお掛けしますが、ご理解、ご協力いただきますようお願い申し上げます。

每日一屌

再延...

又delay，辣殺驚

屌那星

delay到8號6點?

Delay到8號
CLS驚

尋日係完場等耐d先出到去

要搞兩日？

究竟逗左D乜撚野搞到維咁耐

終於執柒

終於執粒啦
多謝大家一直以來支持

Gbo2結束營運，多謝各位支持

岩岩拎完獎就執粒了

咩野要Fix兩日
Developer咁樣整個Bug出黎，搞到賺少幾多錢

係有好多人完場Save唔到

反而係唔係日本IP問題

我更新完程式玩到維修都冇事

+1

+2 係好似load慢啲，但無問題

邊隻IT 狗寫test case

save function炸嗎?
save左兩年都無出過事，洗咩test阿呢次

唔知佢地啦
正路update都要check啦

無得打gbo既日子覺得個人精神左又健康左，時間仲多左呀

估唔到自護聯邦都有休戰日

已經準備瞓覺

好似係，開心左

唔知今個星期仲有冇新機抽呢

有 講左維護完會連埋今個星期既更新一次過出埋

可能今日再延長呢

有得入返，無晒抽卡池

0幣冇補償?

未有囉

笑撚死

海豹抽到未 我要睇數值

Mk-V

賠10金幣
真係出mk v

強襲機 pass

同模型一齊出

做乜蚊走左mk5個飛彈箱

斷2日賠得嗰10個coin
再加強襲機邊個抽

mk5不知幾型棍

我睇評價再抽

2日先得10幣
登入+做日任都有7-8粒啦

MKV個盾15000血

有多一個星期博THE-O
咩話? MK-V? 咩黎架

轉帖, 15000 盾牌...

唯一大缺點 得65氣 其次少血
想抽

速度同the o 一樣快？ 75迴轉

先唔講勁唔勁

單光劍2900傷，能當炮用
zz

Theo快啲235

停兩日先10幣 會唔會太冇誠意

笨大: 0 Coin你班仆街咪又係繼續含?

輕輕咁抽左10抽
8件武器
又射左30coins落海

諗緊應唔應該為部龍飛抽step

抽啦
三選一除非有兩部有

龍飛狂熱愛好者？！

抽theo定mk5好

真係好好用....

卡碧尼mkII恐怖過龍飛喎

都唔同cost邊有得比

550同600 龍飛都係一線紅機

終於中the o

九唔搭八feel

死騎：瞄撚準未...？

有冇人知新機好唔好用

原來龍飛咁平
但唔係R查查好d咩？

茲剎勁野

幾好啊，有五部New MS

step2仲有部第二兵裝

條一唔開黃隊友出黃下下都c1,正面對射場又細又顯眼你飛唔起，射一炮又等勁耐....

分級戰用EX-S果D真係要死全家
輸果舖睇成績得佢一個贏唔到對手

Mkv 真係好似唔太得，開黃機傲遇到小倉開mkv都冇太大壓力...

想打軍團戰. 仲有冇團收人~~?

比返個飛彈箱佢就唔同哂

小倉成日輸
gonzo真心勁

佢都遇過，有次組到佢開黑卡，好carry

正式成為紅機版zz.....

gonzo無論技術同合作性都好過小倉

佢真係俾我見識到咩叫神隊友

唔見有人用

新出個兩隻藍機咁強
出紅機點打

又話招新技係爆盾唔會停點解停左嫁招技呢

生得咁高大，武器又唔係勁，個盾好厚但係唔識拉上前擋，對家成班死騎第一個就射佢第二個就射theO

有次打自訂抽中gonzo 做自己友，佢一個carry 左我地贏對面4個s-係全場冇壓力禁住對面打，打完房主即踢左佢

親身經歷過先知咩係NT

係得感應炮勁
其他好一般

房主：我想打機姐！

睇片見過佢一打三都甩到身
個下個反應同判斷真心痴線

而且冇損控打累停又唔勁，冇辦法原作重現hi打fazz

睇live 佢都係要對返s-封頂個批，先冇咁癲
但係打自訂房對a/ a+同炸魚塘冇咩分別

佢如果有查查個類飛彈應該好用好多
一路埋身炸停人
呢嫁似係杜賓狼改版

exs之後全部新機都抽唔中
睇黎我已經無晒運行

把劍如果可以一刀down人咪幾好

mk卡快下格 廣判三叉

完勝

睇完都係唔抽

同gp01既尺寸對比...

百事有可樂

慘撚到

太高rank係咪唔可以同新手fd排rank?

相煎何太急

最多高兩定三個grade +-都計一個

理得佢廢唔廢
型就要抽

一落地就俾人溶咗

望到lv都唔順眼

得丙一夠打650

650咁多肥仔射丙一打橫行喎
仲想點?

丙一 LV2 650放題咁制 很想要

得部LV1成日有人同我搶出

哇
好開心

正，神機黎，流星錘輕鬆hi打德貨車杜賓狗

除左講恭喜之外都唔知講乜好.jpg

我都中左rjj 飛彈幾好用
上650都打得下喎 新自護d單眼好勁

c2 真係好勁

33佯攻..做左坦

FAZZ肥到

但係冇紅或者得隻廢柴mkv既話，肥zz一企出黎真係好難打得入

假日機師唔護機對面出卡碧尼mkII就比人放題返轉頭

辛苦晒各位Hk1 團員

新手留名
新手入邊個團先啱

你係為團任3金定打軍團戰?

軍團戰係咪有多啲機先得

唔洗，有廚機就得

Errrrr
得部zplus

邊部先，A1同C1兩回事黎

A1

咁就真係差些少

The-o上左S級
Mk-5 C級

li團好似連3金任都冇乜人解 hea玩都做到第一貢獻
有冇d多人玩d既軍團收人

我真係唔覺theO有s真心.....埋唔到身或者支機唔係發夢既話你4刀流識飛都冇用...

每次見到都要講一次，fazz邊忽c

theO玩左成個星期六日, 多D利用佢速度高噴射長既特性
熟左之後其實部野係幾正
N格次元桶真係好勁

the-o 近攻爆發力係高
求其打都過十萬
但我抽唔到
s級機體得c1

成個星期遺址一出刀俾第二條友射到hihi,雪地冇空中噴射上落平台又好煩，玩到好嘔血

????

睇唔明入面啲嘢？

明啦

遺址真係難 我淨係企係d隊友後面射或者bd偷襲

遺址冇黃我肯定出fazz,有黃我好想贏都係出fazz屈雙黃，一贏團戰描住個出口位射浪漫炮
沒有什麼是fazz解決不了的！除了雪地

650黃我得 哈瑪同MLRS
用MLRS多, 少人沖實彈防, 打人好痛

用theO有好幾次俾02m炸到甩褲

悲但真

02mlrs 其實點會唔係s有機動，有大盾，有頭炮
同埋玩左成年個個都係550練熟哂佢招笠彈

有自保有輸出，有即停有累停，點都冇理由c

我真係無乜用過mlrs

可以試試lv1-3 都出到場，佢同泥岩可以再戰多一年

今晚試

個頭炮真係好痛

好撚勁，試下

發覺......新自護變態機永世都抽唔到，聯邦廢柴日任幣都會中

新人申請咗下格新人類，表格果邊填咗
Game見到full咗，係咪暫時未有位？

係

又廢柴
不過...你點話點好啦

thanks

HK1有位呀

有冇位收多個

有

聽晚入填form先

呢個cost......
比多把刀佢就惡...

好阿，依家填form聽晚入
Thanks

佢肯將個盾學02咁向前舉應該已經勁好多

Mkv 650
杜賓狼 600
拗爆頭

mk5有駕駛員補正

之前個人ranking嘅獎品吉2自帶嗰支槍
所以老手無遇到呢個問題
妖刀無槍就建議唔好用

把光槍有得用券換
你等下啦

宜家隻game真係好蝦新手玩....就算連續幾星期送10抽 20抽都無用....
就算儲回收卷買返 MK-II Ez8 呢d廚機都有排搞
.......除非課返幾皮黎追返d機

你新手打低cost低rank咪無事囉
雖然都有假新屠人
但起碼同rank啲人都係接近水平

廚機就隨緣啦
好彩廚幾個月唔好彩廚一星期
用住DP機打一輪先啦

使乜課咁多
我玩咗兩年都係2萬有找

多謝課長令我有機打

新機屌打舊機是常識, 洗乜走去追舊機

mk2 550場我都覺得伏

射完埋唔到位入格就冇傷害

大大部牙刷魔 筒駁手槍痛

血滴子進攻防守都有用

完勝

MK2 力奇呢啲仲係勁嘅
低cost啲個平衡好啲
無機就打啲300-450 cost都得

你遲左了
剛剛聖誕節轉AI戰之前
AI戰獎品係雷姆，會自帶支即停beam

新手直接有得抽新機
又或者以前啲廚機都會落券落DP
新手係蝕唔夠Parts啫，慢慢儲coin換囉

Parts有用度
T1: 血量 (兩款骨格), Boost量, 雙攻補正 (射補、格補)
T2: 各式耐性件(耐雷射、耐格鬥、耐實彈)
T3: 腳甲、回彈、光槍過熱
T4: 其它垃雜野

屌你老母

課長受我一拜

我係 500 有找

開server玩到依家0課嘅我有啲慚愧

0課

所以有時抽唔到機唔好話乜乜乜
只要追就會有

想問下有冇tg gp入住先 聽晚先cd好

有，你留TG

LM等聽日出新機

幾時先出原生650支機
依加冇C1 D人唔開場

唔好用支機,problem solved

唔開果時我就轉用A1/ZZ等佢自己走

c1真入好勁，600 c1係650都夠打

有無人打打下斷線
個網明明無事 上到ps store

我..琴晚打打下見到個modem係連唔到上網，下一秒斷左線，一晚發生兩次...
.宜家比人停緊30個鐘

即係叫人唔好換機 拎dp去買parts?

....先唔講呢隻垃圾game仲有冇新手
其實所有老屎忽都係由渣古2 on99咁由低打起
200或者太趕客
但250-400呢個range用dp機都仍然可以打得好好
係都要玩新世代嘅高cost之前,有冇諗過基本功夠唔夠令自己唔好做戰犯先?

除非真係抽唔到機
DP買機要軍階啲勁少少嘅機新手買唔到
DP買parts都要軍階不過實際好多 咩機都用得先

新手一開ac 會送是但一部 gline la, rx78-2, rx78-1, fa gundam。玩熟呢4部機先，4部做starter 都可以叫做基礎機，練到正確技術。

另外dp 買用得落場嘅機要夠軍階先，新手低軍階時可以買嘅選擇唔多。

所以都係儲dp 買parts先，低lv parts到600都會用到攝下最後過幾格性價比高過是但買ms

依家系列戰冇左好多勁機, 新手用低軍階dp機都唔怕俾人屈性能

尼幾日見到有人彈走左 右上就突然出埋連線有問題

唔好畀部機限制左你嘅實力

8成玩家都俾PS4限制實力

換PS5屈硬件性能

死亡騎士自帶有線炮干擾lv4 令到啲ps4係咁跌frame
沙漠 水場 就自帶ps5適性

玩過ps3所以玩法熟哂 (出衣服改之後拎唔到所以棄左 bd1好勁
心諗ps4連地圖都一鳩樣萬年唔update既

pickup返已經冇問題 係成日轉唔到想要既武器

機體可以抽
Parts只可以換/買/ 跌箱出
同埋parts買咗就所有機通用，機就嗰一個cost先用得
所以論優先度一定係 parts > 機 > 武器

另外新手流程想最經濟
1.) 開完帳
2.)搵甜坦 (企樹附近個NPC) 打哂教學
3.) 抽72小時限定pool
4.) 打AI 戰 完成5分鐘內任務 (拎parts, 券)
5.) 升軍階/ rating，DP買parts

機體同武器靠儲coin抽就得
武器會跌到你唔想要

冇用快捷鍵轉武器？基本8個組合都要練熟，快同準確。用慣左就唔會返到轉頭

教學同ai戰都冇打
72小時果個剩係抽左頭10連
剩低就因為冇課金 由佢消失風雨中

既然係半個老手更加唔洗諗留DP買機
落得DP嘅機都係得一、兩部仲係meta機
依家DP機多數用黎儲圖鑑 / 內戰用

唔需要熟習遊戲模式/操作嘅前提下，熟咗抽蛋點玩就得

基本一開波都只係夠頭十抽
教學同AI 戰依家打都未遲
教學完成哂 有機體，有券，有DP，有12 coin
AI 戰夠勁三關都3分鐘內完到又有9 coin

幾難記 印象中以前習慣部部機都格鬥放固定果格
累計打停槍放果格 打停槍放另外果格
果時部部機都好似06s/ 輕吉/ fs 咁

家陣部部機都幾個格鬥十九幾把槍
超過4個武器㩒到變cyberpunk

自己改下位會易記啲

係時候開盤, 今日應該可以留幣?

又係2星神機時間

有半價

同飛虎既立場比差太多

兩種beam傷害都偏低
玩呢隻咪諗住齋射

15 幣STEP UP外, 都無咩吸引力, 大大部飛上天好似好易俾人打落

試機開自訂唔好入rank啦

屌曬拜亞蘭入rank既人老母

新機會唔會太遲出
呢類機似係半年前產物

名為拜亞蘭，實為飛虎3.0 嘅機

呢部野格範圍大又可以抽水，但同飛虎都有共同問題，就係條氣唔夠用同簿皮

飛虎嗰次削弱真係削得好夠力

我都係彈兩場
仲要兩場大炒人地

我DP攞嚟升機
換parts 好快換曬
parts用卷換

咁師兄你就陰功d.. 我一場一開波就彈，一場輸緊,,

D人講到部新機咁雞, 咁仲好唔好抽STEP 1半價好

可以抽到dp機？

半價點都照抽
用黎補其它機 / 武器 點都抵

有啲機落左DP / 券 都唔一定喺個pool度抽走

左上見人用得好勁

個部野泛用機見到都有少少驚，
不過要技術含量都有返咁上下

又到用支援機打雀嘅時間了

D箱顏色同星星有冇關係？

同一部2星機銀箱出lvl 1，
木箱出lvl 2？

比佢埋到身無左一半血

銅箱 1星機率高 都有機會中2星3星
銀箱 2星機率高 都有機會中3星
金箱 3星

前提係有把beam

有c1得天下

保底星數
紅箱 1星
銀箱 2星
金箱 3星

10抽乜冇新野

攞Mkv 打第一次竟然就刷新左記錄

就咁開刀都唔會輸得去邊

D機愈來愈肥

咁大隻真係好易射返落地
一落地就比人溶左

10抽

Pen住抽果然有好野

你應該冇曬手指抽機未啦喎

其實佢正正代表左個時突飛虎係幾咁痴線

初版飛虎仲嘔心過當初mk 仔同卡B..喺半空冇腦漂下漂下豆到人死，然後有霸體即停冇用要打累停，400c大部分藍機仲玩緊桶刀，你要佢地射100%累停...

新機比人重跪係咪即刻跌
尋日玩得好少人用

初版飛虎畀人buff
個飛彈廢到傻

試過飛粒筒子過去 佢跌到九公里咁遠
利申抽到但唔識玩 雪藏

我講緊400紅機隻飛虎，喺5月底俾人削血削射補削飛行系統之前既「初版」

重跪炮一定跌，另外累停儲夠77%都會跌，所以正常火箭炮一落地

玩夠啦 rank唔好再出啦

輸出係有 但玻璃機 頂唔到線

一係連紅機都唔出 等拜亞蘭捉黃算

手指腳指加埋都唔夠切

頭十攞機，要上水了

今次部機係真係勁
li同hea團巴打有無諗住重出江湖?

我li 真心想上

有將軍領軍，hea團巴打有意團戰請留名

下格團等頭100先

新手lm

rank 有咩用
玩左幾日打到C+左右

增加罵戰時的說服力

訓練EQ時間

記得係咪狂打4749去鬧人

真可靠啊 都是託大家的福

NICE!

HK1 ASSEMBLE!!!!

各位團員，今個星期六晚20:00-22:00(HKT) 將會有軍團戰， 歡迎到時踴躍出席。
規則：隨機目標
地圖：廢墟都市
Cost：500
參加人數：6 vs 6

真，有 S- / A+ 就算講嘢再挑釁性都可以變成真理

真，得2500分嘅話S-大佬講嘢，我要對住電話跪拜兩下先敢覆

唔會今次啦
等頭100名有機先參戰

Rank場雪地老是常出現 玩法可以天與地
一場我the o 4泛一支 個勢完全壓唔到場 我一格就比人停....
下一場我出fazz 差唔多陣營 打出14萬傷 4個磅首,d泛埋唔到我身 我邊後噴邊放飛彈 全部機比我炸死好爽
呢個場唔同程度的人玩真係差好遠

TheO冇空中噴射去雪地總覺得差少少

麻煩樓主請pin

玩乜

wabun code?

總之S-大佬就是對！ 佢講嘢點會錯！

呢位巴打係咪受過咩刺激？

好，下次再約

hea 團團友，估計今晚都唔會夠人，下次再集結

lhk 同 hk1 加油

平身 免禮

玩左兩日
岩岩抽，呢部算抽到好野？

唔算

Lv1 還好
Lv3 個生態 (650 cost) 好難用

你當大部份機都係得Lv1 好用就算

Lv.1會好d?

抽野成日抽到高Lv
事實上勁野多數係Lv1

Lv1係嗰部機最舒服個cost
Lv1同lv2打嘅對手都會完全唔同

大部份機喺Lv1 個cost係相對會強勢
再上唔係唔得，要睇部機本身有無優勢
新手未熟哂全部cost帶有咩機勁有咩唔勁嘅話
主力用返Lv1 比較穩陣

垃圾黎

廢機

想問其實有冇tg谷
方便約埋一齊打

邊撚個話打ai 拎3幣好易
屌打撚左我幾粒鐘先過到吉姆果關

感覺小倉朝陽就快棄GAME

想入團，想知有無 TG / Discord
想玩團戰，一次都未玩過

有機齊parts打咪易打
我用白卡打兩分半好輕鬆就完

一套秒唔撚到AI佢就爬好耐起身

唔好用下格收尾
我多數揀射機，射死佢

如果想打團戰可以考慮入hk1，我哋仲有位

3分鐘要打死15部AI
平均要成十秒一隻

最幣係唔知點解AI可以比人連緊格照緊急回避到
刀佢又成日有判定但冇傷害

睇下排名人地用咩機

跟住黎用咪得

有冇咁難

你有咩機先

無parts 唔洗抽dp有得買
一樣3分鐘內

用左高cost R賈賈
而家深度明白克屬重緊要過cost

點解？日本過邊有花生？

尋日軍團戰果陣係度單機打GBO2姐

佢個團上次就囉左機

今次唔打有咩問題

哦，唔會啦，佢係佢個團入面都唔係最勁個批
打少一次半次姐，佢地班大課長唔會走嘅投資左咁多，每次直播又多人睇

直接講你用咩機打？
如果上個禮拜有抽到Mkv其實都食菜咁食
不過未齊parts之前都唔建議急住打
官方轉AI戰之前(refresh 獎勵)會有一段時間公告

唔關團戰事
感覺到佢開始覺得gbo2悶

R賈賈
重高達果關都好難
睇埋youtube都用左3粒鐘先過到

唔係嘛，我打第二次就過左

平行時空

本身AI戰都急唔黎
一路玩落去抽抽下機就會夠打
同埋都係啱啱換左無耐，幾個月內都唔會轉新AI戰住嘅

我用黑卡過唔都，死亡騎士食菜咁食

唔同機差距真係咁遠咩

打AI戰越高cost機體火力越猛
尤其重高mk2，無屬性機體，所以越大力嘅機越快完

已經兩把刀輪流打 3下又3下
用強人過既我見佢地一暼咁鬼痛肯定係上哂parts

強人下格比率極高，格又扣坦值扣得多

打650見到自己友用gp03已經有少少驚嚇同佩服，結果一入到場，見到對面一馬當先沖出黎既，係高機勇.....真係勇士

有諗過開妖刀上去鳩斬 同樣下格補正極高

個個都歐洲人咩

想問依個團，除咗打軍團戰，會唔會積極做軍團任務，升 lv？

唔夠幣，冇乜勁機

我用白卡過
MKI MKII都係咁過

會呀

見佢打返隻狼
我都覺得佢悶得濟轉下Game

可能係方法問題..... 開頭我都係打極都過唔到, 後來有人教路先殺AI, 咁就真係易好多, 完全係兩個世界.

* 先殺跟班卒機

我都係跟youtube先殺兵仔
有時一開波比重高秒左

我係無理班卒拉住射

射擊都過到?

EX S飛多啲
武器空窗期冇咁大

明白

我退埋依家個團就join你地
有冇tg?

可以填左表先

射幾下都會格2下即閃既

無打一星期就已經遲鈍晒
有一場仲要40000傷

HK1 ASSEMBLE!!!!

各位團員，今個星期日晚20:00-22:00(HKT) 將會有軍團戰， 歡迎到時踴躍出席。
規則：王牌戰
地圖：北極基地
Cost：400
參加人數：5 vs 5

又準備估出邊部

左右護法 兩部一齊出

左上係邊部嚟

FA 百式改

百式？
唔知係msv咩版本既百式

自膠

王神

我都係直接射重高唔打卒仔。

我掉返轉, 打晒卒再打重高

拎The•O出去狂斬得唔得呢

沒問題，射格完一set一隻飛去另一隻再另一隻，循環🔄咁打好快清晒卒齋打重高

啲卒唔係會無限復活咩?
利申我次次都係打多人, 唔打卒

清晒一轉後，隔分幾鐘再出

我跟紅哈佬咁打

屠殺海豹

睇試機好似幾好

10抽收工

勁過c1

打法完全唔同喎ching

瘦底，胸部ifield，肩甲減傷，機動正常 ，有救命胸炮
有即停然係主武火力都正正經經
依部應該唔廢...掛

2部我都有，但尼部用落強過c1,雖然c1好易上手

多謝bandie
屌你老母

好奇妙，隻野3防總和破晒記錄去到94
然後攻擊補正總和亦都破晒記錄得返50

肉盾

然後正面又ifield又肩減傷，都未計其它補命能力，應該可以嘔心死型藍機啦掛....掛....
Make the EFSF great again!

支援型肉盾

好多歐洲試機 入場6部援機 點打

Mkv: 選我

行到埋去再講
企前d都比死騎射到變光

有c1同fazz仲抽唔抽好

Mkv 肯將個盾既血量分俾自己就正啦

抽，有邊次唔抽

有C1冇FAZZ照抽

簡體？

半繁半簡

睇錯曉嚟

你係我唔同地方見到第三個人咁講

一次抽中兩隻

課長哩隻game靠你了

一次十抽兩架，好似派咁

比你地抽哂啦

咁撚多把劍

又貼返張舊圖做乜鳩

課完有剩，再十抽又多架百改，再單抽.......

10抽

竟然出部黑卡比我

原來無影到
但又係全武器

你都歐咗咁耐
唔緊要啦

食屎狗有樣睇

死肥仔有種黎砍我

課長的倉都很可怕

曉係CE呀大佬

新機心口支米加粒子炮 冇咩力 打人唔痛

主要都係用黎打停人

睇紅哈用幾勁
部機夠硬行得快
大把槍可以keep住射
但無死騎咁屈
死騎係s
呢部最多係a

新機係咪無得反射雷射武器

你當你自己係曉

Uc 同seed 科技樹唔同喎

相信你唔係黎引戰既

呢部唔係曉 (百式改裝備咩)

招小飛彈dps 都去到2750，為同樣站射既柒號機默哀

偷偷話你知, 隻game仲有zaku warrior, gouf ignited dom trooper

係都無我想要既獵犬

打到我都有少少厭...
650 d人好漂忽 一係贏到開巷 一係冇還手之地
呢排rank又成日揀隊友成個字都未開到場

ace match更嚴重

用開藍機表示辛苦左好多

一入場幾個人開激勵炒哂車

幾個人開激勵姐係話大家都對呢個編成好不安
自己開起碼自己有章食

唔關事
除非AB場抽到A
如果唔係我一定前3場都開哂章肯定自己食到最大倍數先

都唔明點解650入場見人拎廢機/太多全百就走場
5場冇1場開到

ranking?
唔通見送死陣仲攞自己啲分陪你癲?

一場寧願兩隻全百好過佢想玩埋哂d FAZZ ZZ 卡貝拉 GP01

D鼓勵唔會重複

點解成日咁多人一齊開？

唔會浪費左？

預左輸

Ab房都係咁

ab 房即係咩

開mix 其中一隊唔郁比人殺 a隊殺 b隊唔郁 簡稱ab場
呢啲場係刷箱用

自訂戰擦箱房
Team a 贏

咁似sdgo bd房既

咩係全百

全武裝百式改

勁喎,有冇入軍團

唔係叫fa百式改咩？

要打到幾多先有人收留

全百 個名柒到
FA百改/百改咪得
暫時得一部百改

會唔會打團戰？
我地想收主打團戰嘅團員

每日單排打幾場日任邊緣人士

我打緊乜撚野

六號隻白卡雷撚到痴線

又唔救機 又亂出機送頭

搵左個名原來俾2ch屌過FF

究竟個server咩事 成日搵唔到房match勁耐 跟住又無啦啦彈房
揀隊友已經夠煩啦

打到A+但日本人既軍團好似唔打軍團戰咁

平時多唔多打同打團戰?
我地搵緊會打多啲團戰既入

係咁match唔到

都係收工打，團戰係未打過

出完廚機，個環境就係爛成咁嘅樣
鬥多廚機

有冇性趣打軍戰

事實上係4部支援機都掂
對面唔出MKV+黑卡就得

mkv都有得放下血
黑卡雖然火力可以一套打殘，但好難衝到埋嚟

岩岩A rating場再次出4部支機照樣打爆對面
百改係廚機

有教學我OK

無咩教學
但每晚都會內戰膠流

咁試試去

部ps4自動重開機
比人當走場

有冇人試過反格人唔扣血

去頭POST填返LHK個google form先

我地軍團戰冇固定組隊
當rank咁打

填左了

點只唔扣血

定身術！

打到頭暈 三場王牌 就算係被carry我都認定啲人係有一定實力同認知先上到a 點解仲會出現鳩衝 輸緊分仲搶王牌頭 又唔幫守

睇黎隻TheO專業做靶

星期六日就預左啦

咁我一間退左先

我反而唔小心做左ace隊友讓頭比我連續汁雞
一槍一隻打左3隻 然後我立即退到九公里咁遠
你地慢慢打

有冇諗過條友係用其他cost升分
高分咗只係少啲癲佬，唔會無癲佬

宜家the o真係唔知點玩, 比人叉槍+肩炮就蒸發左9千幾血

結果比人拎兩隻黑卡一隻狼針住我打

無錯, 琴日有個A+ 打打下變人仔飛去人地基地上面企足全場

呢呟係棄戰撚, 記得report 佢

Btw問多句 填左form係等通知定直接申

直接申請

Ok 等cd

BBC呢個團好慘
係咁比人洗分

死抽難抽終於中百改 真係幾勁 架機比想像中型

辛苦大家

抽左100 coin都唔中

Same here........

之前死騎抽咗88抽...

【PS5版とPS4版の違い】

ロード時間を短縮
PS5版はゲーム全体のロード時間が短縮されている。
※オンライン戦闘へ出撃する場合は、全参加者の同期が必要となるため、ロード時間が短縮されない場合がある。
フレームレートが向上
PS5版はゲーム全体のフレームレート(動きのなめらかさ)が向上しており、より自然なキャラクターやMSの動きを体験できる。
※PS5版とPS4版の『バトオペ２』のゲーム内容自体は同一のものとなります。
【PS5版とPS4版の連携】

セーブデータの共有について
同一のPlayStation Networkのアカウントであれば、必要な手続きなくPS5版とPS4版でセーブデータを共有できる。
マッチングについて
PS5版とPS4版でマッチング可能。

幫pin thx

更新懶人包:
新map
新機 卡普拉?
英文CV
無限pen2取消(pen2下再抆停5日)
除左原有penalty制度，抆/斷線根據你個rank會再扣分
自隊有人抆/斷左,輸埋果陣補正值(最大值)上升到你扣幾多補幾個 *以為嘅補正如果你輸rival都係補唔足

Bonus
Ps5版gbo2
手制會有更好體驗
Fps上升
單機載入加快

以後除左技術/隊友/機體性能，依家有埋主機性能輾壓

抆線末日

抆線扣7分
唔抆扣19分
點睇都繼續係抆線贏

pen2停5日抵
不過關鍵都係無抆嗰啲終於會補足分之前成日5打6照樣扣3分扣2分

抆線救全家, 支持

同感
經常4打5窮得仲慘，好似試過補完都扣5分

已經冇野想抽

腳/頭/背嘅血量係

初始血量乘某個百分率

定

計埋加血量嘅改裝零件先乘？

蓋馬克咁多炮可能勁野

光明左右使真心多餘

局部のHPは本体HPの数値を「参照」して決められる。つまり、 本体HPの一部が脚部や頭部のHPに分配されているわけではない。
○部特殊装甲は、この参照比率を引き上げる。つまり局部を頑丈にするのみで、○部特殊装甲の有無によって本体HPが変化する事は一切ない。
当然違う部位の特殊装甲の効果とお互いに干渉することもない。
スキルの○部特殊緩衝材は、この部位に当たった場合の直接的なダメージと、局部HPに与えるダメージを割合減少させる。
By wiki

VG死騎型棍喎
瘦底+雙刀 應該唔差

用卷強化機係咪無大成功
部機用過百幾次話有22%大成功，但係用卷強化20次都無大成功

銀卷，銅卷都遇過大成功

今日先大成功黎

申左會了麻煩睇睇, thanks

作為抆線流嘅創辦人，對於今次更新，已經諗好應對方法：

假設地面要保分抆線，抆完之後下一場打返宇宙，-7個懲罰會去左宇宙，就可以避免扣到地面個分

Bandie? 完勝你呀

高招

唔識用格機

650見到隊友又A1又gp03即刻嚇一嚇，結果喺對面偉大既zz幫助下終於贏左....

好耐未試過全黃機開場

仲有好多人食古不化見二黃就唔開

有次全藍都贏到對面151陣

唔明2黃有乜問題
呢嫁咁多勁藍機

2黃好易打到對面隻the o不動
唔知點解佢地要走場
可能玩藍機太辛苦 要做對面隻黃機豆袋

依家2部百式改基本上部the o就衝唔到 the o太大份又無盾

其實個自適應板機想改到好似槍game咁？

但我係駕駛室用豆槍/砲/槍分別只有撳實同撳一下，應該唔會好似真槍咁會kick一下或者彈返轉頭？

另外想問下無玩好耐而家玩返會唔會好難跟？
好似18年10月後無玩

有廚機就唔難跟
睇你血統

唔會，近排都好多新血加入
好快可以上返手

以前用砲渣射得好開心，見而家出到Z/ZZ嚇到心都離

以前fs 見人就劈 都開心

仲會換走隻百改出部射擊藍射射射，心諗都係射射射咁換藍做乜，反而紅又唔出部

城市經常4黃2藍 之後彈房
我心諗驚西咩 唔同款既黃機仲屈呀

zz ex-s 上修

屌你老母bandai之前唔係仲兜ZZ係鈍足重火力機咩 做咩咁死狗加boost

新場用百式改，應該好撚勁

泛FA 180券抵到爛

可以儲幣到下周

Dp 有mlrs

呢2部機預左上修
每次拎出後黎都走場

新場用密達斯應該唔錯

新地圖得rating有場
仲要ace黎

真係驚西
打無人都市唔過半場先係王道

新機強判定
mk2 進一步變得普通

哇屌個倍率

個server係唔係有問題

入到房齊人都開始唔到match

垃圾bandie

點解扣咁多？

因為修完勝率照舊柒姑轆
汎用650平均：50.1%
Ex-S：47.5%
ZZ：47.1%

不過ex-s個上修真係無咩用 幾時先改成儲槍唔駛過熱

buff咗

老虎上修咗
支豆射速快勁多，打停速度類似鞭霸頭豆（我睇片鳩估）
條鞭減少切換時間+鞭下格補正上升（大概350%，唔肯定）

ZZ上修左d咩？

我覺得exs加個戰甲黎走佬同埋income性能要大執

間房做乜9 人齊都唔識開

boost+15
光槍平射儲射減heat, 平射蓄積上升, 儲射威力上升

你之前BUFF ZZ既同時又出死騎同THE-O
咁緊係唔夠打啦

其實而家已經夠做
佢支儲槍帳面威力係高過丙一
改到唔會過熱的話真係好離譜
只要隊友記住佢係一部射擊機
唔好旨意佢頂線 就可以活得好自在

有冇人入唔到房玩

之前好似n橫下同一個倍率
真心on9

本身老虎上下天花差好遠

但係真係太易俾人入，低50c既杜賓狗火力接近而且打近戰冇驚過，exs就一近少少就唔打得要諗走佬，咁我不如出隻黃

算吧啦，改光槍唔叉打停叉左重跪就有用...

本身老虎上限幾時高過

條鞭其實好勁

exs有i field變形同急回就係for你走佬用
出多隻黃唔係唔得但係風險比較大（一係㩒住對面屌一係俾紅機㩒住屌）
相比之下改強後嘅exs會係比較中庸嘅選擇

我用白改最鐘意見到白卡 theo 同埋exs
唔鐘意扮白卡既黑卡

ps5版入新場睇路

卡撚左硬食走場正仆街

但exs俾人埋身仲易死過啲主流黃，遠程大大隻又會俾黃射

TheO冇損控真係屈住黎打

比兩隻百改望住theo冇運行
theo為甚麼不動

Z同zz 廢架

仲未回應PS5版卡死bug

咁撚樣懲罰ps5版

累到我扣左七分

冇撚左 +4強化值啊屌

Z還好啦

而家老虎極危險
隨時秒殺

幾時先上修部渣古1 ds

渣1ds唔係幾個月前先buff過咩

7月上修：近格+4 中格+1 遠格+1、boost+5
8月上修咗lv2: hp+1000 格補+7 筒威力+100

幾時先nerf部水高

軍事基地明明係舊圖

600 cost 用得 lv2 就勉強了

暫時嚟講鐘意佢多過港灣

不過你用嘅機係新

個場啲貼圖勁核突
啲樓同牆無質感

而且成個畫面好空

ps2嘅質素

佢d招通常都要企定射 太多破綻
冇一次見佢被集火係唔死 走到走唔切
揸Exs遇紅機我都驚驚地

exs改到貝貝咁可non char即停就差唔多

仲要alice 效果係加機動，但係好多招都要企定射

講alice又要嬲 開完覺得冇分別
果刻經已命危 我會當係鬧鐘

開左最大感覺係變戰機飛好耐，但係佢戰機mode既炮下下都一野過熱，飛咁耐又冇太大意義

最有用都係比條長boost你敗走
但exs飛機好易比人射返落嚟

仲有招income, 頭嗰粒鎖定慢打停超低單純為左個千5*3既攻擊力，反射仲搞笑，射程近鎖定一樣慢打出去要企定命中全靠對面走位好，最後效果係傷害2k既既停槍......

感覺咁多部飛機最容易打佢落黎

唔會
就算dp troll機都可以開心輕鬆玩

對面好明顯唔岩玩尼隻game

屌你老母bandie食屎狗 團練左2次先同我講換map